啱啱揸揸下車恰眼訓....

咁就冇左架 fk8

下次無左條命

冇左架車, 要條命又有咩用

條路戇鳩姐無啦啦有個駁係到

原來係你

我都唔想

個人冇事咪好囉 冇事先做到世界冠軍

揸gtr你使炒

叫老豆買架Benz俾你，加隻撈

我要買GTR～勞

直版任驗女車主長泊室內

下次買 d 人又話咩honda 易揸 信錯咗

如果你揸GTR死左啦

下次買車叫埋我，一齊去試避振

近維修中心真係好

條A柱好似無乜事咁

死唔去算係咁啦

無乜野啦
打個蠟就ok